Harry Kane咁勁，點解唔去皇馬！？

如題

熱有未來 皇馬有？

我皇有球王朗

皇馬夏天打包英超3星 世一龍門 世2前鋒 世三

迪基亞
傾
埃及美欺

講得好

夏殺突呢啲辣殺

車路士唔賣垃圾，用垃圾

駁唔到
lukaku 迪迪仔 salah